[公投] 發夢時可以問人留contact嗎？

是咁的，琴日有朋友同我講：

「9月1和理塞個陣
有位絲打同我搭同一架巴士去機場仲要坐隔離，
去到青馬前後腳落左車，
雖然係青馬個陣大家都單獨行動，但係係命運既安排之下
最後都一齊上左第二架巴士，然後落車一路行去東涌既時候終於忍唔住一齊傾計
仲發現幾好傾，好想留佢contact同佢做朋友
特別係一齊塞左咁耐車又好似共過患難咁係戰友呀
但心入面一直有把聲講 "唔好搞彎個運動，個運動唔係比你溝女架"
最後就懶瀟灑咁走左。
sorry for 1999」

岩岩睇到出面有個post係話有狗公係app度扮係前線就食左女絲打 即刻好心up
狗公咁仆街就呃到人感情
個朋友咁好但就咁就錯過左段姻緣
到底係咪好人就永遠要食自己

其實發夢係咪真係唔應該問人留contact?
可以問人留
點都唔得

做埋呢d野咁鬼既！？

屌你老母死狗公！搵食行遠啲啦！而家打仗呀！ 仲有心情溝女？

如果完左場仗先溝 我驚識唔番呢啲咁高質素既女仔

如果你遇得返位絲打都支持你嘅。。
我覺得唔係唔得 但保障返大家
都真係只限tg

係有緣 煲底你地就會見番

你咪問佢囉
你自己唔問啫

咪撚9啦好無？
唔知你真鬼定假鬼
但智商低低小小既人會比你害死

唔記得轉ac？

朋友心底係諗呢句 所以佢最後無問
但事後有啲後悔 係咁同我叫春

想問就問
不過要諗你問人地未必100%會比

厹 仲掛住溝女

坐定定諗番自己為乜走出嚟
你係厹就梗，但唔該唔好拎人contact，收番埋你啲自製假浪漫，做番應該做的事

扮咩抗爭
想食女就真